★[又有X3] 1. 青山道男子上吊 2.竹園南邨女子墮樓 3.新翠邨女子墮樓亡

青山道男子上吊 女兒揭發報警

竹園南邨女子墮樓 送院不治

新翠邨女子墮樓亡

700 effect?

RIP

700

邊位巴打

combo

700/2382/2018/175......................................

/其他藍籌

上吊...
跳樓...

好辛苦架喎